\section{Dane}
W przeprowadzonym eksperymencie użyto dane publicznie 
udostępnione przez Uniwersytet Stanford \cite{snapnets}.
Zostały podzielone na kategorie
m.in. sieci społecznościowe, sieci cytowań, sieci komunikacyjne.
Do eksperymentu wybrano dane wymienione w tabeli \ref{data-sets}.
Cechą wybranyc zbiorów jest różnorodność w wielkości grafu
(wierzchołków). Dodatkowo przy wyborze dnaych 
uwzględniono gęstość sieci.

\begin{table}[H]
    \centering
    \caption{Dane użyte w eksperymencie}
    \label{data-sets}
    \begin{tabular}{l l l}
    \hline
        Nazwa & Liczba wierzchołków & Liczba krawędzi \\
        \hline
        Cit-HepPh & 34546 &     421578 \\
        Cit-HepTh & 27770 & 	352807 \\
        CollegeMsg & 1899 & 20296 \\
        email-Eu-core & 1005 & 25571 \\
        ego-Facebook & 	4039 & 88234 \\
        soc-sign-Slashdot081106 & 77357 & 516575 \\
        Wiki-Vote & 7115 & 103689 \\
    \hline
    \end{tabular}

\end{table}